有一天我在森林裹發現了一個湖 然後我的香港警察不小心的掉了進去

我十分害怕

說著:怎麼辦我的香港警察叔叔掉了進湖裹,可是我不會游泳耶

呀!!

我想到了

報警不就可以了嘛

正當我準備拿出電話報案時

突然!!!

湖中出現了一位女神

她手中左邊提著香港警察 右邊提著中國公安

並對我說:孩子,那一位是你不小心掉進湖中的人?

我原本想著:只要我說是右邊

就可以得到月領8000元就可以做各種各樣的事情

不會有任何怨言以及勤勞的中國公安

但後來我想到我是一位乖孩子 不能說謊的

於是我還是如實的告訴女神

我掉進去湖的是月領30000元 經常暴力對待市民 很多廢話說又喜歡濫權的香港警察

神奇的事情發生了!!

女神回應:孩子,你真誠實!!這是給你的獎勵!!

然後她就讓右邊提著的中國公安回到地面

並提著左面的香港警察慢慢的沉到水底之中

天啊!!太好了

大家說這故事是不是很棒

好笑

改編自真實內容

香港警察:30000蚊加ot = 50000蚊左右
中國公安:8000蚊冇ot = 8000蚊
中國城管:5000蚊冇ot = 5000蚊

1隻香港警察 = 6個公安/10個城管

公安們還會護旗

我跌咗一哥 女神俾咗二哥我

很久沒推PO

棒

推